大陸著名小粉紅"竹老師"與台獨KOL"小明"辯論關於台灣是不是中國一部分，結果小明夾住尾巴大敗而回

個小粉紅好明顯做足好多功課洗腦同辯論功力不容少看，唔係單純果堆"寒國人"之類垃圾無腦小粉紅
佢仲揚言遲啲要搵埋其他台獨KOL"波特王" "攝徒日記" "志祺七七" "館長"等逐一擊破

佢其他洗腦片

同支那豬講道理

唔想比view

單單呢個傻西翻牆 已經 可以屌

佢話係咪係囉 做乜要嘥時間同佢拗

佢都on99,咁做乜要用萬惡美帝youtube唔用bilibili賺view,咪幫美帝賺錢囉
多謝曬

D口音好含糊，要好用神聽先得，完全冇心機聽。

冇人想知支那豬呀

幾時舞統台灣

但好老實講
今次小明真係明顯完全駁唔到佢個竹老師實在太勁當小明撚狗咁撚

下次好擔心波特王都會被竹老師撚狗

有咩好傾，直接打啦！

中國人翻牆違法 爱蛆国请自首

個樣甩皮甩骨咁 貼出黎想嚇死我啲絲打bb咩

唔想聽佢9up, 個支那仔有咩論點?

得幾千view 就咪鬼post 上黎

其他小粉紅youtube都恥笑緊小明今次夾住尾巴走人

做乜9

嘰哩咕嚕都唔知佢噏乜

支人講野好撚嘈
頂唔順10秒熄撚左

對付支那人最好嘅方法係隔絕

唔得閒聽

條小明弱智？

講贏咗就可以收得反台灣？

明知係小粉紅仲click入去俾view，on99

台幣
軍隊
選舉
法律